# ldp2

Proyecto del 2do parcial de lenguajes de programacion

## Usage

lein run en la ruta de la carpeta del proyecto


## License

Copyright © 2018 FIXME

Distributed under the Eclipse Public License either version 1.0 or (at
your option) any later version.
